急！有無人想夾租

呢個月內

邊區呀？

無details

正想講

真大波？

留名

唔好九龍東新界東就ok

Ching面有咩想知啊？一個人，早出晚歸，週末多數番屋企訓

Ching想要咩info

都有38-40吋既

想租乜

巴定絲打？可以免費性交？

即係？一個人就studio
多人咪夾

For住？

係呀

租乜撚野呀？
ptgf? 車？

Budget 邊區 性取向 etc

Sosad 諗住租個地方整嘢，不過會有噪音同噴油

巴定絲

pm me 認真

宜家工廈 我見有d百幾尺兩三千左右

果啲唔敢租，驚整污糟同俾人投訴

budget? 巴定絲，咩年紀，租幾耐

Budget 5-8k? Idk
新界西九龍西最好
放心非互含

爸。放心唔會互含。你係c 我有幾個個連登識既c 朋友，見過真人，可證明我道德。